啲廢老搭車到底知唔知排隊？

話說啱啱搭巴士，個個都好規矩跟地線排隊(包括個廢老)。點知架巴士扭緊埋站嗰陣，個廢老就趕住去死咁衝去上車 我就即刻zip上去保返住自己個位唔俾佢行先，排頭位嗰個都即刻出聲鬧鳩佢

上到車望返轉頭，見倒個廢老黑撚曬面